想買VIP

有冇澳門人可以用paypal到買到，我用信用卡買都搵唔到澳門地區，買都買唔到

問下都要負評

明天問問paypal先

應該唔得

thx, bro

聽公司講PAYPAL將澳門列入咗黑名單，好似話驚洗黑錢，只有極少數嘅澳門卡用到PAYPAL

買張tap and go 卡

連仔可以考慮oepay

加密俾你條LIHKG+「找數」俾錢LINK我同你交住一個月先

多謝先，唔洗啦，我諗用用下會慣